蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200108 星期三

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200108 星期三

名采

陶傑
只是Prefer利舞臺

左丁山
懷念周瑤慧

林夕
韋小寶與令狐沖合體

李碧華
黃皮、落疊、和味

鄧達智
入鄉隨俗知時問路

李純恩
前車可鑑

邁克
冷面郎君和新浪潮

曾志豪
駱惠寧的下一步

馮睎乾
應不應該捉鬼？

高慧然
上天的怒火

古德明
惡魔何在？

kit man
救濟圈？

陳也
西環直送武漢
====================

專欄專論

蘋論︰唯真誠懺悔認罪方能和解

江湖滾熱辣

隔牆有耳：任務艱巨？帶病上任？
駱惠寧腳震震

隔牆有耳：陳梓維登場 狙擊枱凳費
============================

論壇

駱惠寧如何執行黨管香港？
中國資深傳媒人

要換湯更要換藥！

世道人生：從許家屯到駱惠寧

不明肺炎再掀政府信任危機

堆填區獨白：競委會核彈殺蝦毛
=====================================

日期：2020年1月8日 星期三

油麻地:會計工會街站
時間 ： 1900-2100
地點 ：油麻地彌敦道557-559號永旺號19樓職工盟辦事處

將軍澳:周梓樂逝世兩個月悼念會
時間 ： 2000
地點 ：將軍澳尚德十字路口祭壇
*請自備白蠟燭、鮮花

順利利和你唱
時間 ： 2030
地點 ：順利商場麥當勞對出空地
*街坊裝, 以歌聲激勵士氣
**預防病菌 記得戴口罩**

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)